%表題   電脳ライブラリ サンプル集
%
%履歴
%\Drireki{
%         93/12/30 酒井 敏   (grph1, grph2 から gaiyou 部分を抜粋)
%         94/01/03 酒井 敏   (5.x 版)
%         94/04/25 塩谷雅人  (5.z 版)
%         95/03/01 塩谷雅人
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%        }
%
%執筆責任者
%  林  : 全体構成
%  塩谷:
%  酒井:
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL sample Manual},%
 pdfsubject={Samples},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; sample},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[サンプル集]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                サンプル集 \\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/sample/}

%\Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%\includeonly{%
%             umpack/umpack%
%               }
\makeindex

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter{基本描画}
  \Dinclude{sgpack/sgpack}

  \Dchapter{レイアウト}
  \Dinclude{slpack/slpack}

  \Dchapter{高度なコントロール}
  \Dinclude{grpack/grpack}

  \Dchapter{座標軸の描画}
  \Dinclude{uxyzpk/uxyzpk}

  \Dchapter{1次元量の表示}
  \Dinclude{uspack/uspack}

  \Dchapter{2次元量の表示}
  \Dinclude{udegpk/udegpk}

  \Dchapter{フルカラー色塗り}
  \Dinclude{uipack/uipack}

  \Dchapter{地図投影}
  \Dinclude{umpack/umpack}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
